未訓嘅咪入黎傾下計囉（47）

推得好快
攬攬帝b

屌樓主老母

毒撚會唔會唔敢主動
如果訓埋同一張床

仲未瞓到

唔好咁重口

最刺激玩過咩

會
扯行哂就算比個女仔feel到都唔敢點

我男友唔會
因為佢有經驗

完全追唔切

佢都幾有係心喎 貼紙換日本手信

真明明我仲想覆

冇
屎眼果d冇

攬你

未去過

咩位

分享

感情台充斥住賓洲細既男人同波細既女人
如果一個男人賓洲大 同一個女人波大 根本好難有感情問題

訓埋係格里 都唔敢

我都估唔到買左咁多野比我
佢對我都幾好既其實

咁應該好主動

正常av 會出現

屌 上個post想覆個啲都未覆完

我帶路
飲杯酒真係放鬆好多

太快

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

因為覆唔切所以講聲sorry先

我都好想順其自然 但我控制唔到自己既情緒 我都唔想突然咁樣 我覺得自己好煩好恐怖

我都攬你
支持你！

熊仔 呢

唔好玩屎眼啦

係

Me too

join

我做主動啦

駁唔到

唔會
好嘔心

都係等我哋擒上去

我見到你個名好想食餃子

想當初 你愛著我 那有多溫柔
現在你隨風而走 不曾回來過

你冇錯架 唔使怪自己 唔係去前線先幫到手 做文宣呀 唱美金呀 好多都好有用
你好有用 每個人都係付出少少 加埋就好多

幸福賓周

Hughug

巴黎鐵塔反轉再反轉

其實幾錢杯酒

要睇下咩酒

樣都係問題

你錯在怕被標籤
頂唔順就經社工約見醫生啦 有政府津貼洗政府錢
你屋企人唔支持你唔緊要 有一大堆同路人支持你
好想比個free hug你 要傾訴既呢度大把手足同你傾
講真 傾完未必有實際既支援 因為情緒問題最後都係自救
而有情緒問題多數睇野比較狹窄 比負面情緒overwhelm左而絕望
如果你唔介意既 咪搵我傾囉 我依家做廢青多的是時間

你好有用，每個人都有用㗎乖

想聽奇仔有幾淫

咩黎

想飲野

依首好聽
幸幸

我都係

放鬆啲

我覺得自己好垃圾 好煩 我好似乜都做唔好乜快有做唔到

等你咋

仲好啦
好過要你主動

上個post諗住覆你 太長唔夠快
你可以睇下 我quote左落黎

唔好咁諗我地人數取勝
每人都付出啲就好多
唔好氣餒呀

真

好肚餓

第一次點主動

比你咬一啖

其實都明 身邊有d人真係要靠食藥黎控制情緒
唔好咁諗 真係去睇下醫生問下專業意見睇下有無需要
唔會話標籤乜野 根本香港大把人有唔同程度既精神問題

Jolly shandy

周星馳

我試過好多次我都唔得
我真係唔想睇醫生
我唔知生存有乜意義

好中意食

唔洗sorry
有咩唔開心就上嚟呻啦
You’re not alone
我有時夜晚都同你一樣，I know that feel
撐住！

我唔識

來吧

我想知實際係點

啲藍絲先係垃圾 你唔係
我會建議你去睇醫生 或者睇完冇咁辛苦？

when

你終於識驚喇?!

我都係
想食好西

打個茄輪先

有冇邊間推介而唔係好大陸果啲/深藍

太重酒味 不了

岩阿 所有人生存都無咩意義 字宙咁大 人係無咩意思架
不如自己搵d興趣得閒搞下日日過得開心咁就有意義

我唔信佢地有幫助 睇完一樣都會係咁

小妹好細膽

係... 我都搵唔到長遠生存既意義
但至少依家我要光復香港 無論幾絕望都好
呢個就係我生存意義 可能有朝一日輸左 咁我就會88

我地會無事架 唔想睇咪唔睇住囉

屌夠唔夠十歲 家有喜事刀唔sock

想烚蛋
點知屋企無雞蛋

Cls

望住佢對眼 主動錫佢

我無野有興趣...

咁當係同醫生傾下計 了解多啲？

原來搵到一樣想做既野個感覺係好撚神奇
一日香港唔光復我都唔撚會死

被打死就唔計啦

比呢個痴漢你要唔要?

楚楚教我

之前奇b推薦左一間
蒲公英和牛專門店

我都唔得 飲milk好啲

女仔主動 男仔點睇

我好似冇重溫過呢套

我屋企有成排
我突然想食大排檔

餃餃

唔好咁

講真 想死既念頭由8年前已經有，一直無減少過反而更加嚴重

聞到都暈暈地
上次fa擰開支消毒藥水 我差啲即刻瞓低

調酒 100左右啦

我都想知不過應該通常都唔抗拒

你黎 我親身示範

鍾意飲咩？

有feel既話：執到寶?
無feel既話：唔好煩我

比隻me
食椒鹽魷魚？

不要再說了

你去咗第二個time zone喎
攬攬楚楚

唔同年代

我唔想比佢地啲虛假既眼神望住

楚楚

點會抗拒
快點強姦我

join我

dllm笑左
你好乖豬

無人無興趣架 有人鐘意韓星
有人鐘意跳舞
有人鍾意食野
有人鍾意扑野
只係你自己唔覺姐
無野做咪做下運動 比個健康既身體自己又減到壓

其實我咩都未試過
淨係唔鐘意啤酒

應該仲好爽

爆左po啦

我怕醜

比半打你
想食吖！仲有魚香茄子煲

時空錯亂 6月開始就係咁
希望唔好死
攬攬獨獨

好想食左你

應該冇咩女主動

真係好似好好食 依家屋企有啲Frozen 餃 好想煮黎食

我有睇過聽過
但唔記得片段

我估你無追

真 我最乖

我都好早諗過生存意義既問題
但一直都唔理同逃避 最後都係要自己受返 負面情緒就一直累積
好容易會爆煲而自己又唔知幾時 想攬你

怕咩楚楚係到

未試過去
成日想試下
可惜只是個毒L

韓星有既 但佢地入哂伍

好好人
我想食咕嚕肉 酸酸甜甜

係掛 我無女性朋友 毒撚真係唔知

Let’s go

我願意

我拍10次拖 全部2星期內都開始有性生活
有8個開罐 口裡說不身體卻....

餃餃是我的

耶

你都唔係小妹
浮浮又呃人喇!

你屋企係邊 我依家黎

我好鐘意

抑鬱真係令人無興趣做任何野
唔好諗住呢樣野可以推動到有抑鬱既人

但你打人

不了 我被動

你一定好靚仔

死開啦波台狗

筆了

咁我主動囉

小妹有鳩

我個嘴好軟的

有食唔食罪大惡極

身邊冇朋友去

曳先打佢咋

好花錢唔敢去飲
飲酒真係好大消費 筆了

你識食！！！！！！
好肚餓 搞唔掂

有冇咁誇
我驚你比其他巴打打

屌你老母玩具撚

楚b

我都係咁 所以依家jet lag都唔勁
你唔會死嘅! 啲衰人會死先

我都係
唔敢去 啲毒氣太重

下星期？

有d驚... 唔通要榮升全post第一靚仔巴打

打細力啲得唔得先
我好難交代架喎

楚b
到底點先可以唔死拿住堆沙唔放

我飲開檸茶

硬件好就爽 試過肥婆推極唔走

耐唔耐先一次都得既
呢d係比錢買享受 買氣氛

可能我慣左逃避 慣左好少對其他人講負面話題 以前慣左自殘解決 但比個朋友知道左之後大家就做左大家既樹窿 佢依排情緒壓力都好大所以唔想煩佢姐

只接受絲打攬攬

真
好似格格不入

要同邊個交代

一次都無去過
氣場同我唔夾

我都好好錫架

唔好死
不過我都唔好得去邊，我之前通頂
攬攬楚楚

要結婚了

唔比小妹有鳩

我之前都搵唔到生存的意義 好抑鬱 但我之後經過一段時間努力 我發現即使你冇乜興趣 冇乜方向 你都可以將自己變成更好的人作為你嘅生存意義 從小小嘅事開始做起

我都餓了
聽日仲要返工

靚仔就得

訓了 bye bye

係個邊ok嗎？
有無咩好玩好食
岩 我一定放長雙眼睇佢地點死

正！
越講越肚餓

筆友區～pen zone

巧巧食

再嘈拎出黎發死你

靚女早抖

登 燈燈燈

我垃圾廢青無錢唔會出

我都冇曳!

我成日主動搞男朋友

新界

Join

屌你死癲佬

我曾經試過 但唔夠一星期回復原狀

Pen-zoned

好慘

搞到一半唔畀先最撚慘

你成日9up

啤酒苦嘛
snowball唔苦等妹妹帶你飲

我記得我個陣係出去玩
同朋友周圍去 周圍食
咁當然偶爾都會掛住佢啦個陣
但時間一耐左
慢慢發現其實身邊有更多野值得我去關注
我啲朋友 我啲屋企 大家都好錫我
楚b表示感恩

我都有白卡

而家我都係

我去緊你屋企

55

我而家做咩都無興趣 連睇開嘅韓星都無興趣睇
個朋友朋尾叫我同佢去台灣睇con都無興趣

笑咗

我帶你去

教壞左

追住黎含

搵個絲打攬你啦
一世人時間就係咁長 事實逃避完都係係度
可能我地手足做到既野就係聽你呻
你夠膽講我夠膽聽
唔想再見到有任何手足輕生

佢本身已經係一個壞左既人

想做你sp

男人

心態上要變
如果你係咁睇返以前啲野、係咁諗
個人一到夜晚就慣左沉醉係啲唔開心既氛圍下
你好難走得出黎
唔好再自虐啦
你仲咁後生唔應該咁唔開心！

扑嘢best

唔搞基

好可惜 明明係靚女

我都抑鬱 攬攬你
聽我講 真係去睇下心理醫生
未必個個都啱你 但一定會搵到有個啱
傾下真係會解到抑鬱
可能要食埋藥 多管齊下

其實肯聽我地呻已經好好 多謝你地

支持

岩 都係自己買一兩罐係屋企飲

肯定精盡人亡了

偶爾飲下好好多

呢個真 每次做小小改變就會行到條里程碑
第一步係最難

同我

冇 今日提唔起勁.. 好擔心自己身體

帝b 獨獨我保佢地！

⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

我之前都係架 所以一定要堅持 啲人話只要堅持21日佢就會成為你嘅習慣 諗諗下其實21日又唔係真係好多嘅

一般樣處＞靚女非處

點解唔係我整壞

互錫

我係咁...

係咪又要打

真絲攬

會唔會比人查身份證

攬攬
就係唔想去睇醫生

屌 15歲都毒打
廣華設備算唔差

比我吸乾

我打晒佢地

嗚 唔比自己死住
要班衰人死先
我都攬攬你

同意

啊
你識飲

真
除非我已經唔係處

我仲有喎 想唔想睇

21日好長啊

group hug
大家生活落去 一定會有贏嘅一日

d女一濕就亂黎

係咪呢 思考下先

屋企乜都無
零食都無呀
打算幾時訓

早抖啦

攬

你搵個靚女整壞佢

自己一個做要好大決心既
如果搵到同伴就最好啦 唔好諗住咩都自己咩上身先得

呢個咩po黎

會唔會比你要到推開你

呢啲真係on9
撩完人又唔比

好想食好想食
想食雞煲
我都係⋯⋯

檸茶少甜少冰

仲未試到呀頂

靚女撚會理我

好撚慘呀

頂
撚
住
啦

我仲係度

百年好合！

恰曬我地全部

無鳩

可能我最欠既就係決心

成班老江湖

真 嬲

仲有兩個鐘就天光
我都係等食早餐算啦
之後返學

試過

me TKO

不愧為奇仔

知驚未

條尻會酸

比d信心自己

這些機會

處唔處真係咁重要咩

客咩氣呀 全部同路人都係我手足

咁大食 佢就正啦

都唔夠一個月 數數下就到啦試左先

我上個月迫自己一個星期要有五日運動 我失敗左 今個月再試

我追黎含啫

如果我係處,重要
如果我唔係,只要佢唔濫/唔係咁癲就得

咁咪好敏感

唔鐘意醉 講真可能我未飲過靚酒
飲完可能返唔到轉頭 不過依一刻真係唔想掂酒

初頭大食d
而家幾正常掛

明呀畢仔
好啲再上黎囉
依家都仲係好唔舒服？
聽話啦 黎緊抖抖先 比啲時間自己

係囉

一濕就忍唔住㗎啦
i mean假設本身條女冧你

攬攬
唔開心又唔想同身邊嘅人講就上黎同我地講啦 我願意做你的樹窿唔好收埋喺個心到壓抑住

真係咁爽

唔係越黎越大架咩

如果有一日我肯的起心肝既或者得既

係
因為佢個樣好好笑

一開始發現新大陸

香港地 冇地方

試過佢攰到話真係抖下先

話咁快就四點

我之前都係咁 自己整到自己唔開心
沉左落去 但知道咁樣唔得
個人勁辛苦
人生已經夠苦 唔想自虐

攬
多謝你

唔好等啦 馬上行動

加多2塊檸檬

如果我可以好似打機咁 下下爆黑警頭就好

我覺得呢d先青澀喎
怕羞仔女 睇住都嘴角上繞

我諗未必體力上最攰
係射到條丁好攰

我都好耐無食

而家酒店好平

講完都係會比人繼續搞

佢又冇話攰
佢仲好氣過我

要返工

你講起查身份證
之前去七仔買 佢要check但我無帶⋯⋯
然後買唔成 我次次都買都無野 唯獨個次

學生一定喺屋企架啦

真 已經返唔到去

我之前係咁 依家好咗啲囉
成日叫自己頹少啲
本來仲以為今年會過得好啲
結果上半年已經發生咁多野

我fd話佢ex自己爽完就算
佢自己去返打飛機

呢度得靚女絲打咁大愛架咋
多謝靚女絲打

唔好呀 打我算啦

唔想食檸檬

可能啦 呢樣野真係除左自己無人知

對住你點捨得攰

係咪好難搵架
好少去果頭

乜撚野女黎

ya攬曬全部
一定會 過程會辛苦啲 都堅持

一兩個星期一次夠

我間唔中就比人查
我淨係幫老豆買啤酒

一樣

cls

都話唔打你

或者有日會的起心肝

咁慘

你開成人台！

成日都諗
當自己決定咗比A呢個人嘅時候，就梗係覺得可以一直同A行落去先比㗎啦
點知最後都係散咗

黎丫 一齊丫
我好想操fit呀巴打

都唔大

飲少少啫，點會醉

愛你
一齊加油

我都想食早餐 睇下個陣訓著未先

好快訓

幼齒 我又要人幫買啤酒

琴晚食左雞煲

感情真係好難講

母母

我走了 都係返去獨獨懷抱

檸茶connected

等待佢哋被清算嘅一日

處男融入唔到

我巴打黎
Sor

而家忙
遲d得閒d先

死返去打飛機啦

我都係

我都係咁

咪走

Bye bye

佢都話係，又無咁敏感喎

挽留

小弟爆頭高手

利申 9up

開開下 絲打忍唔住

都無時間出去

唔好訓

呢樣真
都係循例講句

多謝你地 我好好多了

佢話碌鳩好攰

咁我點算

冇乜敏感係好事
持久d
但條尿道會痛

有冇咁長呀

熊仔

笑多啲 個人都舒服啲
唉邊有人估到
不過我信我地捱得過

Goodnight

唔知
我聽到嗰陣都覺條女好衰

加油吖

其實依個係成人台？

長過消防喉

真
佢話反映咗都無乜用

諗到新名了: 成人台靚女絲打

同親我阿妹一齊買就多數都唔查

配返個早洩男畀佢

唔睬你

過左咁多年點解仲可以拜
一陣唔知以為我係乜水

不過男人都會射完就算

點都要捱住㗎啦 唉

絲
個人本身完全唔做運動架 開始覺得好唔健康所以迫自己去join 下啲班

真
有幾多對真係幸福咁一生一世啊

why

I love you too

自私冇計

lets go

你又扮？

唔信你

因為你睇落老d

要叫齊大家一齊拜

嗚

我都明 我之前都唔想
不過咁落去真係唔值得
係錢定驚？

客咩氣 夠膽咪講天光囉（講笑，訓個靚教啦）

好

公平咩
尋晚本身想出去食
班朋友話不了

咁啱㗎咋

訓都要彈起身講唔好

我都想食 唉

而家越黎越少啦
咁多誘惑

原來大人物
失敬失敬

所以咪係ex

圍爐

拜左熊仔未

唔會有人聽你講

好彩exex無

浮浮又係咁喇！

驚 同煩

已經有

扮

未眼訓

我都想有返純真嘅戀愛

你邊位

其實好難同步一齊高潮？

我好惡架

我要大J壯男巴打一齊操
我以前有玩開 但係玩玩下既心態就無regular咁練
嫌麻煩想留係屋企打機就完全唔出去運動好幾年

Who are you

邊有可能

陪你食 我好耐冇食雞煲
Btw真係好肚餓

你老豆

Chur

我成日都唔訓

唔好聽佢亂講

要瞓！

冇㗎啦

不挽留了

想食熊仔餅

亞里士多德你唔少!!!

訓啦 癲婆 話你呀
係咪要我麻包袋夾你上床先肯訓呀

噓！

大家以後識做

咁你想我點

邊有扮

繼續傾計

咁惡

抱

浮仔雖然係偽毒 但講野好中肯
我相信的

岩呀咁不如開心啲咁捱！
多啲上黎啦

我真毒

你成日打人 bad

超級市場有

難啲，但真係睇彩數

又唔係打你

亞里士多德你唔少
又見你啦

Dllm係因為我阿妹個樣大啲

一定會 不過同你地傾計真係可以唔使瞓

無
過咗中學就好難

你係去做gym room 果啲？

唔知咩事 拜左先

你有咪夾囉

結論
自己打丁最開心

中學都少有

楚楚醒目

我想食麻辣呀仆街 我想食肥牛呀
我想大大啖飲可樂 然後gur氣

除左呢樣之外都信 拜左先

寂寞就如自己一個打飛機！！！

Time to sleep
發晒個春夢

拖你出黎打啊

點解冇人信

夜深講嘢食

喂
點呀ching

又恰小妹

寂寞左好多年了

好彩有exex陪我捱過抑鬱嘅日子

Me is big j

頂越講越肚餓

我而家廿秒gur一次氣，我諗我就死

佢的確係偽毒

come!!
我都係呀屌⋯⋯

我自己捱過

唔係 練跑 + 屋企做

小妹借隻手比你

零用錢呢老豆

唔好散播假消息

唔好聽佢亂講啦

好想去試果個方榮記 啲人話個牛好好食

我有！岩岩12點訓醒！

你係第一個唔驚我出麻包袋既人
極可怕

又多幾個fans

唔知你啦！

因為你係偽毒

有信譽良好既奇仔證明你係偽毒 唔會信你呢樣野

大家都係吹神

有鳩既你

嘩今晚好多人

好啦

奇仔先係偽毒

我講大話既話 聽日jj長多2cm

我依家好精神

講真 以前可以 隔日每日打飛機 呢個月真係做唔到
好耐無打了 戒丁良物

唔得 要食你

我屋企係蝸居完全冇伸展的地方

小妹(有鳩)

獨獨係我架！你恰佢

愛哂大家

抱起

你鐘意啦

yaaa
佢地係post落左藥 你唔洗諗住走

點會

跟得你多

你係我架！所以佢都係我架 所以我想點就點

明明你係樓主所以你都有份

好似好多偽毒

有大人物認證 更有說服力
偽毒可恥

自己洗床單 唔好要媽媽幫你執手尾

你睇下你 成日bad bad
都話楚楚會唔要你架啦

係咪想打我呢！？

你好叻

好想食好想食

我想

真 得我真毒

我唔係正宗熊仔餅喎

咪學我小睡之後唔訓教啦
唔乖乖地去訓教 朝早做喪屍返工

咁嚴重！？
聽日有無得去再睇醫生先

又恰我

你執到啦

快啲天光想食早餐

屌你

餅餅

奇仔係人見人愛扮無人愛
你係偽毒
兩樣唔同

氹到熊仔笑

屌你啦好撚肚餓呀我

未聽過 想食呀 牛好好食。。。

有咩分別

無大人物
我係小薯仔

你偽毒

話說我好中意你個名首歌

我仲有個廳可以伸手伸腳既
不過講經......我仲未開始做 傷好就做

唔好踢爆

又撚我！

我都係。。。。

連登仔話30cm 其實咪得3cm

浮仔乖

係 男朋友介紹

浮仔獨大！！！！

比我

情緒控制到既情況下我好易笑sor

頂 轉移焦點失敗

我之前都好驚 不過真係的起心肝踏出第一步後 已經冇咁驚
但每次去見佢嘅時候都要再的起心肝去 因為每次都唔想去同驚 所以我明白你
有冇好好嘅朋友會肯陪你去？有個信得過嘅人陪應該會冇咁勁

整親邊道呀

好bad

求我

咁我要繼續保持高汁

你教我

比你打

熊仔大人

照殺

叻過我

唔理你喇

唔得

你抄我先我都未話你
聽日返3點 屌得住！

我朋友同我一樣 佢去過 佢都覺得去黎無用

打者愛也

我要食大家樂

你高汁？

每日任務（1/1）

我除左褲等你屌

係～咩事

我呢邊冇 得大快活
不過照食

Ok黎

我好多正評架

樓豬（大碌鳩）

我廢青有特權 你要返工唔得

求你唔好踢爆我

好似係沙爹火鍋
不過岩岩上左open rice 睇 都幾貴 遂碟叫 同d review 都係一半半
都係去返仼食抵啲

好好聽

點解

高汁囉

攬返你

Ok好啦

都ok呀 係度整緊間屋同埋冇data 所以冇浦頭
冇好玩 全部都係山
野都唔係咁好食

好彩我心水清 一早跟左你

大家樂係藍絲店
參考有人整左既藍店合集

樓豬 （大戇鳩）

下

你驚啲咩呀？specific啲？
怕煩因為要覆診食藥？

以後都跟住

Hehe

德德

佢啲歌唔錯
特別鐘意依首啲歌詞

join？

覺得咁樣成件事好煩

講呢啲

浮好man

sweet到

我一驚就踢爆架啦喎

我頂你

追post好撚攰
要集中精神 唔經唔覺又4點半
潛水系統啟動

保護楚楚

會變咗嬲

大快活仲正
我樓下無先食大家樂

黎緊

踢呀 我唔驚你架

咁你講曬啦！

唔好阻住我地格劍！

吱定朱古力餡等你

沙嗲
其實我都中意任食個啲多啲
一大班人去食抵

我又唔想踢啦喎

好肚餓...

係咪同男朋友一齊？
唔緊要依家蒲左咪好
返黎同你食譚仔

但如果你真係有抑鬱症 佢真係個要醫嘅病嚟嫁喎
煩一定好煩 同唔知睇病係點食藥係點...

比個攬你

熊仔大師好難捉摸

你唔訓？

好啦 我成全你地

咁快潛？

等埋你

SM

頂 咁無了
樓下得兩間野 兩間都大集團

頂你

我唔跟成日打人嘅大佬

好唔走了 我要食牛扒

Join us

無既 依家我同個朋友互撐都還可以 係依排佢都壓力大所以先無煩佢

攬

有無聽過佢個首空姐？

我叫楚楚打你

講笑 唔好嬲
錫返

餵你食

唔好拜啊

好想食m記

好唔好整個杯麵呢

就5點

Join you

有

好彩有你

我又要

所以要搵到一個啱自己嘅醫生
每個人都唔同

估到你住邊了

屋企有冇杯麵

係既

我同個朋友互撐都還可以既 始終唔想去睇醫生

咁岩冇晒
好鬼肚餓 等緊食早餐

啱呀 精神科醫生真係睇夾唔夾

餅餅so good

同浮浮長相廝守

傻 早啲訓好過啦！

越講越餓我去訓lu訓著左就唔會餓

訓先 多謝你地
潛下先 有機會再傾過計
我得閒就會上水架啦～
早抖

重口喎

有人買比你禁幸福？

好 掛 住 m 記 早 餐
我深黃呀媽唔比食 雖然真係唔扺幫

係呀
yeah! 同你一齊食譚仔
唔好比浮仔黎

祝你地幸福

你唔鐘意咩

笑左

我好錫獨獨架

早抖

好啦 唔嬲你

冇吖自己買自己食咋

多謝浮

杯面gogogo

Yeah 你真好

我依家整杯麵

Ok love u

巧巧聽！！！！

外賣

。。。。真心咩

Love u too

嗚 咁好啦 早抖啦！

好sweet
隨時歡迎 我譚仔之鬼
浮仔bad!

第一個字 十二劃？

不過治唔到本喎
記住個前提係唔好輕生呀
加油呀你地

一齊啦

我中意你

起碼叫做有嘢食
我好肚餓好想食嘢

你有經驗

對你好

你都快啲去訓啦

your face your fate嫁喎

想吃

咁我呢?

落街買

唔要三人行

好驚 屌

你幫我地擔擔抬抬得架啦

Hea多陣先

係愛吖 楚楚

我好柒點算

獨獨一齊！！！

咁星期一三五跟你！二四六跟佢

我要你！

笑死

楚楚先唔會打我 你唔好妒忌我

楚楚愛你地

唔會有女

接你出門口

樓下冇24hr鋪頭

依個真 我咁錫你

咁我打

我絲黎

咁都估到

今日星期三喎

柒就唔會有仔

第二個幾多筆劃！？

我好勁

唔敢得罪浮浮

8

⋯⋯⋯⋯我都想知點估

唔會打楚楚

多咗個字

咁跟你了

你係譚仔最忠實嘅fans 做埋代言都得
但你同佢攬攬喎

一齊柒 圍爐

我冇仔

我有仔

哈哈哈我又返黎啦

出完去依家先沖完涼 點解會咁癲

去邊

Yeah

你知我住邊會唔會麻包袋我

楚楚愛你！

你先擔擔抬抬

仲早

出左去添馬之後返沙田吹水 11點幾12點先返到屋企
打左陣機就係度吹水

我食麵啦各位

又知你幾高 又知你黑
包你返去養

將譚仔變黃絲集中地
我大佬黎

我都要你!

我會
肯睇醫生未呀?

我好大力

我都個肥仔！！！

我唔想知

飲啖19年清水先

bb

肥仔係潛力股

Bb

OK

就天光啦喎

浮真bad

唔要同浮仔一齊

bad

屌你丫
等我反擊先

隻揪

睇黎唔可以出街、上連登了

5:00啦

我諗住上一上水就走人

⋯⋯你地夾埋恰我！！！！
依家正常唔睇lu

咁我跑

你唔可以唔睇醫生囉

識貨

比啖me

咁就好啦
抱抱

好難做

比隻杯你先

減肥成功既男/女仔 一定好正

好危險

去瞓！

唔睇唔睇唔睇

恰我跑得慢

德～抱

贏咗包起佢開party
咁希望佢睇唔到啦

哥喝的不是酒 是感情

唔好咁 我忍唔住

我都覺要深潛

好溫暖

土匪雞翼party

醉翁之意不在酒 在乎山水之間也

清晨打機

一齊潛

困住佢 唔比佢打人

清晨係訓教時間

酒入愁腸愁更愁

冇錯

我都要咁同自己講

擺佢落洗衣機

攬攬

所以我地飲清水

終於追到見到最後一個留言

健康人生 你我做起

唔通咁傻比你打咩

各位我瞓啦

訓啦

晚安luuuu

好想食好多

發個好夢

錯手負皮

準備訓未呀

真係好好食

開唔開定新post好
大家都準備訓咁

返來了

獨獨b

唔知點解我好鐘意飲水 講起都有d怪 明明無味但飲落肚個下幾滿足 暖水落肚暖身又好爽

我未

楚楚b

必廚仔 做乜唔訓?

好期待

我都好耐無食 可唔可以john

失眠
唔係仔啊我

我又join雞翼正

試下訓?
有無試過聽sleep hypnosis 我有試過玩下 唔知效果算唔算好
我當玩咁有時就會玩下

必廚b

開

醫護巴

呢個係勝力party 所以大家一齊食

算啦 過多幾個鐘都返學
等食早餐算
德b

水好飲呀 我都會迫自己飲多啲水
我唔抗拒飲 但就係唔擺杯水係枱面我好少主動飲

仲係訓唔著？

又夠鐘吹水

好快！

一齊去

係吖
同你地傾偈算啦

唔好mon呢個post啦 會上癮架
可能quit左個post就醫好失眠
返學加油

咁早啊你

講講下就會餓
我依家先黎jet lag

未訓嘅咪入黎傾下計囉（48）

好渣 比我揀我會飲水 或者熱奶茶

你返幾點呀

算啦就比我mon post啦
遲啲可能少啲時間上連登
Thx

呢個真 但離開唔到各位

我都想我頂得住

返左黎香港? 定係過左美國啦?

本宮要休息，9點見

咁要跟隨你腳步了
奶茶麻麻地 好易柯
雖然都會飲

10:00 但我要早啲起身 有嘢要整

奇b一陣見

慘慘豬了

唔怕 有人同你分擔既 （我 諗！）

你好 我個m記呢

自己個人本身又負面
而家淨係會覺得好唔舒服

前幾日去左美國喇 我都想番香港

諗緊食乜早餐

我唔講笑 你幾時得閒咪請你食囉

連續四日返到5:30
好彩星期五有day off

可能會有啦 真係好辛苦

金拱門！

你會頂到嘅
我地同你一齊頂

禾巧認真

等你返嚟

咁就要變下啦
我覺得無絕對既負面架
有時唔一定要人氹先開心
自己都可以開心！！！
唔好搞到自己咁辛苦

Me

我又想走堂
未上lecture就上tutorial 即係廢

幾時呀 沙田柚

為你破戒一次

off咪好
唉屌一陣返3點放9

走囉 利申慣犯

上左先囉 睇下咩料

返工？
加油吖

好! 希望我番黎嘅時候係同大家一齊慶祝

ad!

掛住班fd

瞓唔着，精神狀態好差
每日收工睇Live都好大壓力，但又唔睇唔得
已經連續幾個星期發惡夢見到狗

Yes ah
養自己

你返黎既時候就係光復左既時候

話說我頭先寫左篇長文，都預左冇人回，不過深夜同大家分享下

在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

Bad!

連登有愛

逼自己冇去睇

有無令仔牙sir

食雞翼慶祝

最近發夢成日聽到警車聲敲擊既聲

加油
養埋我好冇

真
仲有班狗9叫

我真係會變架啦
而家就係想搵方法去令自己開心
笑係笑到 但唔係發自內心咁笑

冇錯所以要一齊開土匪雞翼party

曵

呢個真 一呼百應既
呢2個幾月見到好多人性既美好

emmmmmm

有咩煩惱同我地講啦

所以咪做廢青

我都係咁話

得班阿叔
點解啲劇成日有靚仔阿蛇
我仆都仆返去上

我好窮 介唔介意捱

真
勁多光頭佬

讀咩科

一樣好撚癲